覺唔覺好少見到南亞人食煙?

冇錢買煙

係窮呀，屌你個閪

但印度人好多

直接隊草

邊到有錢阿, 你老母

食屎就成日見

無記錯南亞宗教係禁煙禁酒

人地食女呀 你周街食煙 人地周街食女

禁條撚，冇禁強姦搶劫？點解咁撚多？

窮咪認囉賤蝻

但成日見佢地飲醉